究竟被背叛痛啲定遺憾/錯過痛啲？

兩隻都試過
被背叛果次唔知係咪因為感情唔太深
同埋自己有個肯定既原因比自己去放手忘記
時間一過好快無乜事

但係遺憾/錯過就仆街啦
都唔知自己做乜鳩
錯過左，可能係自己果刻sense唔到
或者係果刻有其他原因逼自己拒絕
on99回頭先發現
其實根本忘記唔到
人地又無做錯啲咩
連想諗佢係衰人比自己容易啲忘記都唔得
仲要果種拿住拿住既感覺係隨時間增長
不斷諗如果果日做左另一個選擇
今日會唔會已經一齊左而唔係變成陌生人

被背叛痛啲
遺憾/錯過痛啲

仲有首應該係呢個

一定係錯過
連放低嘅原因都諗唔到

exact7ly

如果俾人背叛嘅話 起碼都可以有個理由去憎佢 知道呢個人唔值得 俾自己放手
但錯過嘅話 你會一直都記得呢個得唔到嘅人 同佢嘅回憶只可以回味 一諗起呢度就覺得好心酸

背叛痛d
因為係未做到想做嘅野先會遺憾
做咗結果唔一定係好
但背叛係個已經存在嘅結果
痛得好真實

但已知結果先有理由去放低
唔知結果放低唔到

被背叛會憎佢
佢犯過呢個錯就唔會再信佢

但錯過會成日諗
如果冇錯過會點

絲打你最後揀左你鐘意份工，無搬到過去？

冇搬呀
而家個關係其實我都唔知算點
佢會過黎搵我 我又會過下去搵佢咁
就係冇一齊
成日都會諗搬左會點

年半仲未放低到？
其實如果要放低一個遺憾究竟要幾耐
仆街啦我啱啱先一個月

錯過左然後變左陌生人

因為我仲算係進行式
好攰 心好痛 唔想再等 好想向前行
但就係覺得仲有希望 會不自覺咁等
好想同佢講以後唔好再單獨見

不停有人撩起就唔容易放低
冇人提起 到有日發現原來已經好耐冇諗起過佢
就算接近放低喇
不過如果真係叫遺憾邊有咁易放得低

呢種心情點解可以挨到咁耐
我一個月已經頂唔順

點解錯過？

係內疚

等下等下 就2年喇

唔好等啦
中學暗戀過人三四年，依家覺得哂哂啲時間
青春淨係得自己ff既世界度

失憶蝴蝶

被背叛當刻既痛感覺強烈d

遺憾既痛就係長期性既隱隱作痛，好難放低

錯過痛啲

真係愛一個人嘅
唔會憎得落

其實錯過都唔使覺得好遺憾
分分鐘一齊完之後先發現
其實佢冇你想像中咁好
珍惜當下擁有嘅嘢啦

如果我話
我中學到大學等我個ex
前前後後等左差唔多10年
係咪仲可悲

到最後一齊過然後散左 不過冇留戀